屌..我有咁似工作人員咩

搭程地鐵
全程企頭帶耳機聽歌
三個大陸音女人
輪流問
每個站一個
係都要問我路
月台 都寫撚住 都要問
我係到做咩

你應該係似大陸人 佢地鍾意問自己人

同鄉泥豪

no背撚住佢地 後面拍我背脊